身上得返3蚊，有冇嘢食丶嘢飲可以買到

食到一隻雞

三蚊雞

食到三隻雞
一蚊雞

找數啦仆街